鐘培生用50萬買魚子醬送俾會員，人人有份！大 J 用30萬做左咩？

見到個樣都唔想睇
咪再post啦 打手

請問點樣免費做會員

同以前支那個陳光標一樣咁戇鳩

叫你呀媽幫你比800蚊咪免費

估唔到咁濕鳩既片都睇左5分鐘

$800一年？

唔認同佢政見
不過架車比人撞都爛晒都冇叫人賠算幾好人
又有心搞hk既esport 可惜香港唔會搞得起呢d

仲想叫人賠咩, 保險cover哂啦

笑撚死 不過係識做生意嘅
你俾個800蚊 係真實價值
佢俾你個800蚊貨係虛擬價值 入貨價一定又低啲
但即使佢cost係800 都係gain
因為間公司 佢有份 就算送product都係marketing 手法一種
難聽講即係你用800蚊買佢啲嘢
佢咁做=win win
佢又賣到貨 又宣傳到 又增加到fans
最重要係啲公司信 係佢身上賣廣告
啲sample咪俾你哋啲會員 自己就收錢

好明顯樓主抽唔到

老實鍾生你說話真係死氣沉沉
就算你有料 介紹下high-end 食物 都搞到我想訓完全唔會好有衝動去食
不如你唔好講咁撚多野 一野啪落口 大叫兩聲好撚好食

咁所有撞車都唔應該賠錢啦
加保費你比呀?

老實講佢有錢到咁 應該唔會好似你咁計縮數

你整爛人地舖頭野 人地有買保險 你就唔洗賠？
Cctai啲學生真係

咪撚白痴啦你

你刑毀上庭同個官咁講

未聽話撞車會叫人賠，不嬲叫保險賠，你係公屋冇車窮撚？

唔計縮數點發達

所有罷工醫護都係雞

做咩最近成日有人推呢條撚屌阿

醫護唔係都係雞咩

做生意唔計數 問善堂? 佢架車俾人撞
有幾萬 保險唔cover 都要人賠 係你眼中係咪連幾萬貪?
重有 係你眼中得錢??
好明顯佢係想話俾人知 佢唔似大劉個仔咁
佢係有料同做到嘢

因為佢係富3代囉

佢拍YOUTUBE叫做生意? 佢搞電競果啲就叫做生意姐
要佢賠係因為係佢既責任 唔係貪錢 不過你既念法可能係佢做緊生意覺得佢係撞車黨掛

$800/月呀

唔計縮數就唔收人800啦

+X哥好撚大方
我信架
我實信

原來之前 join 會員，每人派2000蚊利是，淨賺佢1200 蚊

你都幾好笑 拍youtube真係分享快樂啊可?
咁洗咩接廣告? 開付費會員? 佢target啲咩你都未知
佢咪係幫緊HKE做廣告囉
佢賠係因為係佢既責任
咁計縮數都慳為公司資源 增加利潤
用返你角度 唔計縮數因為佢富三代
咁洗咩賠 一蚊和解咪得
同埋你攪清楚 資產同生意未

交通意外吹到整爛舖頭 不如直接攞謀殺做例子好過啦

一個月

攞走個磅先？

咁係咪整爛人地財物呀
人地架車可能貴過啲舖頭呀

On撚鳩 紅鐘都有打手

買個plan唔ok先要食自負額 保險額包到保險公司賠到咪得

ON9, 交通意外變刑毀
你真係ON99架wor

Claim左保險仲叫人賠咩?
私了唔報保險先要自己銀包賠比人

今年用一百萬回饋
1月1號就冇左一半

不小心駕駛

請唔請打手

睇你回覆就知你係學生啦, 仲好意思話人係學生
仲要係又窮又無車既五毛學生
交通意外保險賠左我又賠, 洗撚買呀?

話之你食維尼肉咪又屙返出黎

sub一個月用800蚊 sub3個月係倒蝕 不過佢派返俾你算係咁

傻仔

睇到r哂頭
中學生咪出黎做野？

記得明明琴晚睇係咪寫40萬

樓主好on9

咪係，做撚左懷仔fans咁耐乜都冇
仲要走埋佬去英國，直播都唔鳩開

培生，大J起碼仲係香港，仲會出片俾人笑下娛樂下

.

想問佢個係咩會咁勁要800

咁樣叫縮數
你先係真正既有錢

俾得800蚊的人就好明顯唔係想賺佢啲著數啦，真心支持佢

youtube好似會抽水

你行埋一邊
大叫好好味，大叫到我滿意為止

你真係on9
呢啲唔係叫縮數 係叫醒目
marketing，曝光率有幾重要你知唔知？點解咁多YouTuber走去開自己品牌？自己諗

果然係狗強，交通意外屈刑毁

有人會比800一個月睇佢？

On9，夠18歲考車買車未？唔識就收聲啦

愈有錢先愈縮

每次有人提大J沙律嘅post我都順帶問，沙律係咩意思，從來無人答到我。

多多少少都有

保險cover晒

因為果啲youtuber要搵錢
依個youtuber玩洗錢 打個和或者蝕都仲得
地產先係佢屋企主要收入 唔撚識就收皮第1句就on9 點知自己先係on9仔

P牌出全保，咁都cover唔曬？

又吹奏藍狗，樓主我dllm

唔洗同連child解釋啦 窮係限制視線既
人地擺明做生意啦 你受就跟 唔受咪next 囉

地產係佢屋企主要收入唔代表佢唔可以拓展其他行業
佢洗錢多，唔代表佢洗嘅錢係毫無價值，照你咁講，佢開個$800plan純粹為興趣得閒冇嘢做？
唔明就算啦，同你拗黎冇意思

拉啦 煩

小朋友諗野唔係極端架 你啲思維係為興趣就1蚊都唔收 收得錢就係為錢
興趣都唔係無限燒錢 收800補貼下又得 果個月有多錢派返禮物又得
你就非黑即白 下下都用極端例子黎滿足自己既講法 咁無意思架 實有一個講法可以比你講得通架

人地杜汶澤一年先收$600
仲要多咁多節目
雖然冇禮物收亦都有得揀$每個月比$幾十支持佢
但一跳就跳到去$800
為禮物又唔係為節目又唔係有d兩頭唔到岸
諗唔到咩人會特登每個月用$800去支持佢
我每個月拎$500買盒魚子醬仲有$300淨
咁不如我就咁比幾十蚊每個月去支持鐘培生
佢個channel既質素又未對得住$800呢個價

打多幾年工 有助你思維上增長
如果costing對你黎講係縮數
我係你就縮埋一二角
有興趣就去買本blue ocean睇吓

同埋 你個邏輯係邊?
你自己興趣係點 邊Q個會理 你鍾意個個月買拉利又得
但係 我要俾錢去跟你個興趣? 咁唔係一盤生意係咩?
收800補貼吓 你都幾低能
嗰頭話人哋唔計縮數 依頭收800補貼???